#### 任务描述
<details>
    <summary>点此展开</summary>

```log
    这里是第一周任务的描述，希望大家可以先从基本的arduion 入手，这也是进入电控的第一步，大家只需要熟悉使用
    就好了，因此对代码不做要求，有一个了解的概念即可，有兴趣的同学可以翻一下仓库的其他文档，都有很多说明
    这里就不过多的描述了，实在有问题也可以直接向学长提问哦。记得按时提交视频，视频的先后顺序不会影响你们的
    分数，重要的是能从中学会什么，结果也不是最重要的，但是我们要知道你们努力了，这才是重点。
```

~~也可以试试写自己的心得体会~~
</details>

### 第一周任务提交情况
---
#### 成绩评定
<details>
    <summary>点此展开</summary>

*任务完成情况 5 分+问题询问情况 3 分+额外任务 2 分*
栗鹏宇-->5+2+2 <br />
祝思雨-->5+3+2 <br />
吴凯-->5+2+2 <br />
张新月-->5+1+2 <br />
陈佳仪-->5+1+2 <br />
黄承泽-->5+1+2 <br />
杨洁栋-->5+3+2 <br />
张欢-->5+1+0 <br />
叶董浩-->5+1+2 <br />

</details>

---

#### 存在问题
1.提交方式急需整改，有人传的是压缩包，有人传的是M4P文件，并且文件命名不统一。
2. 对一些常见的元器件认知度还不够 ，例如蜂鸣器分有源与无源，型号不同，一些蜂鸣
器的工作原理也就不一样。电机的型号更是各式各样，分有刷电机与无刷电机，同样工作
原理各不相

---
#### 改进方案

1.内部有一个空的文件夹名称就写着提交格式，其中“+”号统一用“_”下划线代替，并且所有视频统一提交为压缩后的MP4文件，这是为了方便直接观看，同时减少其他人拉取仓库的压力。后续涉及到代码的提交时，统一将自己的工作区打包成压缩文件提交，命名规则按照提示命名
2.有关于 git 上传任务这一方面的认识，请具体参考文档中关于 git 的说明。
任务本身比较简单，主要是希望让大家对单片机有初步了解，也请各位同学务必要自己亲自实践完成，尽量不要上网复制粘贴代码。

---

#### 总结
---
本周经过了初步探索，想必大家对单片机有了一定的了解，同时大家也许都收获到了使用
代码完成各项任务后的喜悦，在日后大家会接触更加高级的单片机，接触更多的硬件，完
成更具有挑战性的任务，只有坚持努力下去才能够大大提升自己的能力，收获到更多的东
西。此外也希望大家在学习过程中培养自行查阅资料解决问题的能力。

---
